是靚午 home made羊腩煲

Whet is the 煲？

係廚房

煲呢？

食咁多舊好飽

狗骨頭

湯渣？

羊腩碗

食完會唔會好想做愛

是

顏色太淡.....零分

定延羊腩煲

狗肉

食完魚生飯再食羊撚煲，肥基

非

電莖選手？

餵狗?

羊咩ching

是
人稱觀塘faker

衰過蚊蚊蚊D牛扒

完全冇配料

無「不」出黎